「最強二世祖」劉鳴煒 vs 鄧耀昇

邊個廢d 劉鳴煒醒在敗既係公家資源，無郁佢老豆d野

客觀睇就一定鄧啦 咁好牌都由正變負

董建華

係佢老竇醒 無俾佢郁啲嘢 俾晒甘比